請大家唔好食狗了...真係唔好食狗肉/扒/丸

...

咁食樓豬老母囉
伯母 我嚟啦

三六滾一滾 神仙企唔穩